林鄭 發瘟 天天 挑釁人

林鄭 發瘟 天天 挑釁人
尋晚 嗰義士 太古 斷魂
無理 送中 初心 呃市民
別再忍 添馬艦 齊共憤

TVB 亂播 欺眾人
誰動武 嚇到 母親 淚流

黐孖筋 警犬 鳩射人
你老母 擺個陣
然後撼

啱啱睇完太古單新聞好唔開心
聽日一定要幫佢申冤

Btw 小弟不才 有冇巴打可以幫手
改良下啲歌詞同埋唱出嚟